睇關智斌演唱會係咩心態?

🤔

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

你開呢個po係咩心態?

唔抵得人靚仔？